【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (19) - #1 究極完成體 比面睇一睇

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

【新手Q&A】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【首抽建議】

今期重點

如何免費拿800鑽
1)
2)先輸入 Exos
3)再輸入Heroes

晒命不是罪
做人留一線
日後好相見

想問呢個活動係點？
洗夠鑽就自動派彩去信箱？

亞服繼續求frd

ID: BoBoGee

lm

下...
食咗個晚飯，我條問題又去咗上個post 喇

課夠就送

你個問題係咩

七日19個post 是咪正常

卡緊主線同搭，pvp白金打唔上，會唔會聽日重生木力架同新冰奶skin起手著數d？

問緊卡關點打，好似係練度唔夠

留名

雖然湯打話送石多 但開頭抽左10個10抽都唔中主角skin真係好灰
得個1%中skin

我同你差唔多都就上到星鑽
塔就打到12停咗幾日冇打

平放小巴skin+老鼠skin+力架
兩個ac玩唔晒

唔正常
前日已經推到（134)

LM

卡關冇得抱大腿好慘呢隻驚
有時唔係唔想升
係根本升唔到

每日啲卷又係得咁多
開始明白湯巴所謂嘅養生係咪做完每日就掛機

FB專頁 點得轉返中文

大家啱啱瞓醒

多數都係練度唔夠 試下搞下啲紫裝番黎 同埋升滿LV

做咩你哋咁多錢
我超越幾吓 強化幾吓又冇晒

我諗緊既係依家PVP同主線有男主SKIN既話會易打好多~男主就追唔到...但係如果重新既話~起碼有新水奶~之後儲夠石可以保底有多隻龍裝角~好彩既話什至有2隻~咁起碼PVP個情況無依家咁惡劣...依家下下見到對面有男主就SAD...

聽日幾多人棄game呢

又推爆PO

聽日未必多
再下個pool 應該係轉折點

有冇亞服團仲有位?

唔會到我 儲住石玩

有原版冰奶同男主SKIN
諗緊抽唔抽

兩隻奶好似兩樣野咁喎

same
供pool
速食仔由佢棄

半養生緊啦

唯有刷下裝算

橫掂無課

想問下抽到skin係咪等於有埋隻角？

咁抽唔到都唔駛棄掛

鐘意玩抽求其出面搵隻慢慢玩啦

一個月咁多free石
有保底儲埋抽實中

求國際服團收留

佢譯錯嘢？係課夠送唔係消耗夠送？

係呀
我買月卡
課左1500石就撳到個獎品

新手期要洗3萬容乜易
佢係要課到指定數
唔係洗

有冇團有位入
search 過哂頭post 全部團都爆哂

利申：長玩

係

仲有國際服未入團嗎，多嘅我開個團

+1

打漏，國際服

無課派堅持到底

開多D 團啦
壯大個勢力

大把 開就有人入

卡緊10章5開始唔夠戰力
之前有人話75lv5+就ok

紫裝50晒未

唔夠料升

仲有冇國際團收人？

得番3萬蚊長期無錢

差2100石就保底男豬，除左課金，有乜方法可以5個鐘內齊2100石

聽日開始pvp唔駛升

打主線 解成就

月塔？

長期爆Q哂, 但名都加埋港獨, 希望有好心團執我番歸

有冇超越D 低星角

拎左800石未

我同你差唔多...仆街我抽到差4次...
而家係咁打主線但又要齊三星...打果個挑戰...尾關啲大佬難打又浪費時間!

我諗呢隻驚岩啲歐洲有錢人...抽多次抽唔到我都決定棄了!

Diu 補底先有男豬skin

多謝咁多位幫手
我月塔依家hard 14，主線9-8，兩邊都推唔郁了低星突都冇錢，7日登入任又做完，依家先30lv

19層 即死淨化解唔解到

巴打你咩名
ID: 香港獨立號
++

打得咁辛苦，課佢老母啦

又唔好咁講，有d ching10幾抽先得2,3隻5星
慢慢黎囉，但我依家保底就係眼前這麼近那麼遠

強化係咪亂食就得

Lm

貴到傻hihi喎

自己開返個，益街坊

自選10連抽到樂德利係咪開始玩得

屌你個名

去成就睇下有冇邊樣野多石又有機會做到

asia仲有冇團

係

如果忍到，可以打主線/抽pool先
到卡關先自選

避免自選完又抽中skin(我就係咁樣

HI

等聽日啲人棄睇下有冇位入

我25LV 卡EASY塔 主線8圖

又唔好咁灰 如果無課 最差情況 聽日重刷新角囉
呢隻打到主線卡關就養生 pvp呢啲唔洗特別追
其實對男主skin 都有得打 出哂成隊單體技高攻 同埋被動唔好有反擊就易打好多

3-5星人物留一隻
應該有好多三星比你食

爆機原來有金裝送

8圖之前3*哂未? 定極速解主線?

邊啲係混沌型？

角色卡左下角成個飛標咁既圖示
攻擊型係把劍

我次10連就保底啊

同問阿 冇人開架點解

係因為窮啊

求國服課長

冰奶我嘅

NO

唔好俾數字限制咗你個思維，無男豬基本上無人權

亞服求fd : Onlybibe
順便求埋有冇公會有位收留

挖多30抽嘅石 最後10抽中男主 好滾動

新果隻冰奶勁唔勁
抽唔抽得過?

想問有冇人教10章ep8 點過
個boss 一招大技秒我一隻

想哭

搵唔返一個月成2萬石個post

比荷鮑限制左

自己寫返個課金一日2萬石

打到30層
被隻王AOE屠

課金攻略

我決定課金
5000鑽 3500石 博一博轉吓運

求

加油ching，幫你集氣算

有無人發覺課平pack反而會抵d？
定係送果d石只係首次？

湯巴 我地d角 最多可以有幾多個守護石?
係唔係要祝福完先開到多d?

個16層塔 搞乜春呀 打打下又免疫所有傷害

鑽石怎麼來？

參加一次活動池子的話，最多可能要花2~3萬鑽石。那麼鑽石哪裡來呢？

做一個簡單的計算：

每日日常30+56 = 86

(萌新請快速推圖至第十章，全員75+5身披50級紫裝即可，到達後每日城鎮日常會給非常多的獎勵）

每週周長 = 250

每週競技場黃金1保底 = 1000

每周公會戰+公會飛艇戰 = 1200 （請一定加個好一點的工會）

每月簽到 = 2000

每月月塔 = 4500 （真的不難，有攻略）

不用算了，僅靠這些每月的收入就在2W左右，新手還有推圖和各種成就獎勵。

買紫裝

1件金裝=1粒守護石

今日美股賺到笑 重唔課佢老母

0-2件

呢個西女人可以點過？

thx

一次過抽左1200紅石好爽

仲要紫裝分grade

存左2千幾等聽日睇下有無新角入池

每週競技場黃金1保底 = 1000

每周公會戰+公會飛艇戰 = 1200 （請一定加個好一點的工會）

想知呢兩樣係點結算

其實...真係好大分別？
望落去差一兩點咋喎

亞服有無公會有位

國際服開咗個新團
Starfire
歡迎巴打申入

依家係鑽石2, 終於見到有條友放1隻男主打天下
俾我break左佢, 送走左佢

公會戰個個要5lv公會先有好似

pvp場咪你以家個排名

每週競技場黃金1保底 = 1000

黃金1 1次比350鑽 想知1000呢個數字點黎

無錢超越

大佬你 10-8 點過

之前無睇呢邊Post,事但跟巴哈抽左自選所謂t1巴拉卡就算..見個個都話要木力架，搞到好想玩re pool,但又得三千幾石唔敢博

可能韓版多d?

好似要4000分先有1000鑽

首抽推薦係男主喎 你有無

小巴+暗佬

玩re pool你要準備3萬石以上

終於6星左男主 但d lv好難升

咁就唔知了

想問下抵唔抵課同邊隻勁

你唔夠傷

未有人知
抽

我用 2隻人入場 夠傷啦

你要係佢未滿10魔力果3ROUND打出足夠傷害

啲4星好似隻隻都有用咁想拎去合成

媽啊我得咗喇

我屌你老母 唔係有保底真係唔撚柒玩埋落去

佢滿藍就有盾
如果有男豬就拎走佢
我自己用機械中國妹加攻之後再用木力架大技手動打的
但記得等佢無藍時先攻擊

隨機出

就咁打fb會 redirect 你去 global site
打埋後面個 posts

想問下ching點樣開 創造之線RE POOL??

App入面點搞

佢唔係寫可選擇咩

隨機出係爆機果張
有需要就課啦 唔洗1舊水可以自選1隻

錢真係萬能

唔知，無裝 app

有大小巴同男主角skin的巴打

你地個陣點放？

4前1後陣？

用來食個前排被動技？

但有無邊隻係必要/勁
唔太特別既就唔課了
反正聽日要抽新角

港股買美團賺到笑

多左個Ac 意tg 出價 玩到第7章

升上去就唔止

幾正 差木力架skin

塔

中唔中5*角

主線6-16點過 個反盾好煩呀

30層

我普攻等反盾完先出技

好快手

湯丸打算抽埋先訓？

成功左了 多謝
木力大大力

有男豬 力架 仲有冇需要用到光盾？
奶暫時用緊岩怪女

諗緊第5隻放忍者定冰法

諗住唔瞓等4點抽
打吓塔先

有冇亞洲服公會收緊人，新手想join

不了

誇張咗

望完攻略,聽日係2.0既時代
好彩無抽創造池
根本新英強勢

賤巴應該有課到上天花板

我已經 all in 哂 re池
新出隻角色 好撚勁？

淨係擺隻主角就可以反死哂對面

想問下第19層點過
我知得木屬先扣到王血 但得一隻nigga又唔夠力
又無其他5星木屬 升左啲4星木去打 都係rj

新出角色=首排男主既被動盾,然後是前排大奶媽
基本上落場=2隻男主
回埋能量機己屈

渣
利申起身抽3下

我驚你保瞓唔返

有種感覺 只需要課呢7隻角既skin就夠

雖然抽唔中男主

自己開，益下人

亞服求好友
ID: McHang

女主你地會唔會升星?
暫時冇咩光屬角用

湯巴
19屬要全隊木屬？

亞服求好友

ID: theo002

19層

其實隻隻5星都有用wo

等一陣抽完先算
我都煩緊22層

國服有冇公會有位

得3千幾石，預咗唔中

先抽出奇蹟
見證歐洲人時刻

我個陣一隻奶都冇，預咗要追到有為止
好彩改咗190抽保底，抽哂d石再諗

如果抽唔中聽日唔敢入post睇歐洲人哂命

咁顛 但已經無石

留名等睇成隊明星隊問點砌隊

本身有冰奶重應唔應該抽新skin
啱啱玩 啲角色除咗男主都唔敢亂投資住
重想問下 如果用黎超越嘅肥料本身有強化過
會唔會繼承到啲野？

聽日開始pvp就更加難衝上去個個都黃金聖衣

新手抽左五六下未選拔 開唔開局好？如果開選拔要邊隻 唔該大佬

好似隻隻5星都係廢

你仲有個零鐘刷男豬

用埋呢個幾鐘睇下刷唔刷到隻男主返黎

依家標準係咪 小/大巴 冰奶 男豬 力架 是但？

4點有得抽新skin？

力架個位可能放巴拉卡

有無亞ser公會收人

唔夠食就等食評
唔會，做咗肥就只會超越+1，唔理佢本身有無強化同超越

湯包等4點抽skin?

咁是但就再夾？
見人火隊skin 一殺開個頭就殺落去

個是但位變化幾多
光隊火隊魯爾

睇人講可以照升無skin
到抽到有skin可以幫舊嗰隻著上身
係咪咁？

最好其實係火隊 降防加攻 小巴分分鐘一個爆擊秒男主

國際ser有冇團收人？

係呀，第一頁Q&A我都有講

沖埋涼痾埋屎應該抽得

你班癲佬24小時推post

你地點樣打到ch10
為咗快d開到新地圖探索?
我卡緊110萬戰打ch9已經開始拎唔到3星

呢度d人個個職業都係子兒，全部都唔撚使訓

對角色對屬性試左好多次
唔夠料解條件就直接硬打
推左圖先 遲啲大個仔再拎星

成班係度等4點抽野

英雄之證嗰part望落好複雜就冇碌埋落去睇
Thanks 湯巴

收到，而家靠男豬硬推緊

原來係一陣4點, 以為聽日

光 闇 機械呢啲難有既升隻4星頂住先
闇可以考慮升有全體既角色
後面好多闇怪都係易爆珠啲

眼殘成日睇闇睇咗閪

帶定太陽眼鏡

打少d飛機

屌
我都幾期待隻垃圾闇法著左聖衣會唔會變神角

體諒下老人家

啲被動應該一鳩樣

3.3分既垃圾 著件聖衣變4分都好啊

申請Starfire
id: LiberateHK

遊戲入面個評分幾時係信得過
依隻嘢應該得1分

諗諗下 男豬右邊會唔會係有貓個個暗法

陣間又要比人曬

湯巴，唔好意思，唔係好明
如果男主skin既超越材料係咪另外升返隻原三男主做同星數就得？

唔洗升 同名就超

放多個ac
淨係打左頭3章 自選左木力架 有男主skin 小巴skin 光坦skin 真5火男同其他5星,4星 有意pm出價睇圖

Thx

呢隻點打？
魔法免傷
冇得break
局你重打？

我有課架

係主線上面佢都叫幫到手快速爆珠
諗唔到其他用途

不如開多個買賣Ac post 啦
1001入面起碼有3-4成都係賣ac

每日4-5點同凌晨都特別多

選拔點解唔直接比人自選一隻 係要嘥下你d時間

想show佢過場動畫整得幾有心機掛

不意外，佢塊Skin好似係第一塊拎嚟賣嘅Skin
之後變咗活動送，買咗班友屌到官方上天花板

物攻打咪得

轉新pool後命運積分會唔會重置

人類就係咁
當要刷首抽既時候希望有得有個快啲既方法刷
當撳一粒制既時候就希望不如比玩家自己揀

會

2分鐘後咪知

好強嘅氣呀

反正得十分，由得佢

開抽

湯巴又中

各位抽中未

等睇海豹

公告up乜

你6 月3號8點前login嘅話要重開game先好抽依家個pool

好似係叫你重ON去RESET唔知乜野

嘩，第一次見

屌你咩

20抽收工

又中

三個十抽無五星

嘩我豬豬了
大家唔好睇

隻冰奶又係會加龍血

30抽搞掂

抽未

Crazy
前排又係 後排又係

渣ga

等食評 同埋放緊個AC

其實係咪有男主skin就唔洗抽呢次新skin, 還掂被動都差唔多

重要30抽3隻5星

反而想知金skin同黑skin分別係邊

有冇咁易抽呀

抽到紅袍開心左一秒
點知抽歪左隻唔知乜野出黎

有skin仲想點

六十抽得一隻五星，算唔算非

暫時40抽冇5星

有隻4星好撚柒架 本身係光頭大叔 有skin之後變左眼鏡妹 岩岩抽中勁大聲屌左出黎

70抽, 送多隻nigga同3隻cc坦

無重置到

打龍神角

唔使保就唔非

我個隻喎 柒撚到想嘔
btw男主個skin今個pool都仲有係到

個個都抽到cls

係真係咁易抽呀 定還是唔中既人冇覆PO呢

唔係

力架係有skin?

70抽0 5星
CLS

我係唔中嘅朋友

我都想有

用圖答你

終於有隻唔係海豹嘅出現

加油

抽唔抽埋果30分好，定等下個pool先抽

姐係點

湯巴又係一個10抽搞掂左?

果個好似有得累積?

咁急做咩

小號70抽都搞掂埋

各位加油，我畢業了

咁要留成個星期，但我個box無咩角

個pat好正
2/10 抽原5保底 定留石？

一講完就中80抽

啲石多到

20抽中2隻

好人有好報

原來就係你抽撚埋我果隻

原來有得儲 咁唔抽了

我韓服

我都嚇一跳，祝福各位

10抽收工 3隻5星
第一次出紅衫以為搞掂 點知第二隻黎 屌鳩佢

伯母巴都一定得

成日講到幾難抽幾難抽 個個都抽到cls

70抽中
唔使保底當執到

乜撚野成就黎

梳

爆死果堆冇上水啫

趕尾班車抽到男主 好爽
本身諗住冇希望
點知臭手成就送700石 即刻抽到

以為隻冰法 喺冰奶

14/19 就抽到保底

呢隻 對返有用4星見唔到佢個頭

正常人出沒

同考試個個都話唔識無溫，最後個個滿分一樣

唔好迫我啊

愛你湯巴
同你一樣 不過得一隻
另一隻係大巴

冰龍見有韓仔練

但有無中其他五星

圖呢

舊果隻著skin 食新果隻有冇錯？
第一次好驚做錯

咁解抽復刻池唔計招募咁鳩 而家解唔到任

臭手成就

升核心70%都可以連爆5次

想知最多係咪連續5次就冇得再送

無，但我好似中咗bug除唔到

抽野個時扭屎忽個個女人黎

第一次做海豹 勿扑

係咪話羽毛要留返最後幾日先抽

啱啱好5次，但下次係咁就無得再攞

100% is for you

勁抽
如果嗰隻係小巴

十幾次十次乜柒都冇 輕鬆

已知足
下周再戰

60抽重有一隻蘇貝利
想知勁唔勁？

抽到保底 有光隊同6隻5星

原來殺完海豹就可以做海豹

8/19 中左, 仲中多隻大波木真5

有冇咁撚多人中呀屌你老母

遇左多海豹 會盲

主線幫到你唔少
其他就

抽到爆位
3星以下既人係咪賣晒佢就得
依家140/70

4星＋4星合咗隻薩布麗娜

有無韓服巴知 係咪話羽毛留最後先抽

融合原來加咁撚多嘢

為返起黎都好過我

留住先
有機會有可樂換

第一頁有講哦

好好架喇 thx

叻豬

20抽完事

可樂即係咩

睇返原來一隻男主都無中過

升6星果支紅水

明白
想問點解要超5先既
新手唔係咁多錢
仲有佢個限位究竟有咩用
又唔係唔比我抽

邊度有得合

好似會掛唔到機

創造之門 合成/轉換
我好似合咗十幾次先合到一隻5星

連續兩日去歐洲

無課忍手儲石 等下一個pool

咁我都係超越完先合

下個pool 3/4機會係男人

我合係因為搏中D唔重複既4星
前期角都唔齊 其實4星角係FOR入場 我覺得後期先超越都未遲

超低機率呢舊野 唔係講笑
但明知都係想合

唉 又抽到保底先有

已經超越左

如果4星齊就唔會想合

90抽中2隻 終於有game係唔洗保底中

不過本身首抽男主起手 唯有攞去融咗佢

居然仲抽到埋男豬

想打交咪出聲

下隻更可愛

咩打交
寫攻略呀

用黎抽哂男主 無石啦

重生好時機

頂 今日SP關可以收皮

講埋依句唔講了，廢事畀人打
無專用返佢原本武個外觀唔夾到一個點

前兩日好多都打唔到 達成唔到條件

係咪應該要自選抽木力架先
定等下個pool

講笑 湯巴唔好嬲

我圈哂邊D未齊 見有碎就換

我都係講笑
但你哋係咪唔使瞓

無衝突㗎
抽自選同等下個池可以一齊做

未齊角代表你地抽得唔夠

我意思係睇埋下個池中咩再抽自選

有無人覺得隻GAME順暢咗

抽復刻係唔會齊到

我100抽個任都解唔到

有前又有後 打唔死磨到嘔

你想留都得嘅,反正依家一隻男豬夠爆機

真係有咁癲咩，咁如果融多幾次咪pvp無敵

再上個幅度已經無咁大
但佢有得融5
所以話隻驚真係長命驚嚟

而家都唔知應該抽復刻定等下個pool好

咁今次隻up洗唔洗抽多隻做融1

唔建議啦
有就好收手
除非你課長或歐撚
因為之後仲有五個禮拜連續五隻你抽

咁撚多，點搞

一定係等
復刻幾撚時都有得抽
同埋你今次歐咗隻，仲有五隻你抽
仲未計咩泳裝skin同新角四隻

怕咩，非洲人都未怕

4次收工隻貓耳女係咪都有用

好似我非過你

有

我韓服以前有幾非主你追post就知
係依排又整攻略又答問題儲運先歐，唔好咁都詐我型啦

貓女打龍加盾幾勁

WTF???

done

係咪原本隻5星超越食左隻SIKN版就得 驚攪錯

抽新囡抽到保底中左上面隻有skin 3星老鼠，有無用？

10抽淨係中原版水奶
但係中咗唔少光屬4星 睇黎唔洗卡塔

原來冰奶skin係黑色唔係金色

想問下巴打 16層我掛左大半個鐘都係咁
有冇巴打可以指教下
定帶咩人腳去打？

男主 除SKIN力架

30連炒晒 一隻5星都冇

正常啦抽多D就出
利申70冇5星 80中

我得龍騎同有skin力架 有冇其他選擇？

到底你係花式晒卡定係點呢

我指既係男主skin
木力架skin係可以用番冇skin力架既技

自從男主無左 就變左男主最值錢

又扑得

話唔係曬都冇人信

堅係有諗過唔答
不過都係算 想學湯巴咁

歐到癲，廿抽有3隻5星

但3隻都可以重覆，我屌你老母咩

真係唔係
我用緊啦男主 除左除skin
仲有冇換邊隻好

巴打們呢個ac值唔值900
想收呢個Ac 冇真5隊會唔會有太大問題

想做賭仔你可以去創門2隻5星合1隻5星

是但啦 呢兩隻做輸出已經夠 你咪諗下方法保住呢兩條友唔死

只可話唔值呢個價

有男主冇乜都得
不過900我冇興趣

多1隻真5skin就值

真

宜家50抽冇5星

應該值幾多 我睇下佢肯唔肯減

搵左好多日男主+小巴 都冇1000樓下

本身男豬好平
岩岩個pool完左貴哂

唔知打到第幾章 愈前愈值錢
我會出600左右 一隻復刻池嘅角都冇 起我眼中真係唔太值錢

正常 岩岩男主仲要完UP

我由開ser果日搵到依家都冇

0進度
如果唔值我可能要等人地啲棄坑ac了

41LV男主0進度咁有趣
所以我會接受600左右 唔係你就比貴少少買男主+小巴

我諗緊換唔換走隻光坦 放多隻打手
但未諗到放邊隻
差仔？

基娜伊係咪無乜用?

隻王會無敵 每一大turn只會有好似2定3turn比你打 比你放晒5隻打手都冇用
一係你自己試下最實際

邊隻

之前卡左好耐我都 岩岩搞掂
只用3隻 小巴男豬原版力架
你要成日check住佢幾時免傷 免傷個round唔好出技
一定夠力打死

唯有玩住依家個非州ac等下

木果隻大波真5
要高攻過人先上到魅惑, 但係隻野本身唔高攻

呢隻我冇 但應該麻麻

早買早享受
我都係建議盡快搵個鐘意既ac開

一抽入魂

agger

一樣

其實首抽AC真5隊長係咪真係小巴最好
有時見到主角+力架skin都好吸引

連續100抽0隻5星

但係一講完就中左
配男主真係痴線 一定要抽

力架skin要配光盾先勁(真5隊長)無限上盾
最好既真5skin都係小巴(被動加藍 根性) 火隊(加攻 高傷)

紀錄

上次150抽 1彩 (男主skin)
今次120抽 1彩 (冰奶skin)

其間無任何5星/假5星/真5星

我個帳乜事

一係小巴一係男主

咁歐仲想點

120抽絕對唔歐...

但係保底呢2次都比左2次你 唔錯啦

我抽左230抽都無男主skin

學湯巴話齊 未去到190保底都未算黑仔
利申 100未中

但係保底呢2次都比左2次5星你 唔錯啦

加埋成個ac都差唔多300抽
5星前後加埋得5隻(自選+首抽+2張命運保底+呢隻西女人)

就保底

繼續搵下有冇小巴+男主0進度先

好既
睇怕我可能等到隻GAME收皮都未搵到個平既小巴+男主AC

你要平就真係難啲 呢個組合出晒名貴
唯有去淘寶一間一間咁去問撞下彩

終於明點解D人要放一隻男主
因為根本唔夠角守

撞過幾次 我隻魯爾一BREAK 力架一刀斬佢老尾
毒瘤

本身已經賭輸左，而家仲要拎埋層樓去按

保底兩百抽都未出小巴 好撚燥
想快d抽冰奶skin呀

冰奶有龍血好似好勁咁
Btw想問下你地背包開位會開到幾多？
成日唔夠位用

你本身唔多5星 要中隻唔重覆既都唔難既
利申 本人意見不代表本人立場

仲係200

課左金用唔著 畢業

有無人知個+10係代表咩

應該係合鏐

3次十抽入手水奶skin

啲巴打又話推晒主線之後每日會有多啲獎勵既
點解唔覺有？

邊方面?
每日任務的確多好多

得返3000石唔知抽唔抽...定儲夠一井先好抽野

新女抽咗?

未
男主用左我160抽

抽新女啦

出新skin都無hot deal

我都想要 前日miss咗1次

成班人半夜都推半個po
咁急抽新卡咩

每日任務會多左架

Pvp已經放晒新角

200夠架啦？係咁分解武器？
我掛一晚都滿咗次....

因為all-in

1抽中左
上次唔中男主角skin差啲del game

有無咁易抽呀

中哂保底果d都唔出聲啦

淘寶見過要1600人仔
但好快比人買左

係呀 不停分解 得番藍同紫

已申
id: 香港獨立號

剩係多咗每日任架咋？

試放 玩到第一章 未自選

探索啲野靚咗 golem啲野都靚咗 已經夠啦

golem係咩意思

新水奶可以扮舊奶放pvp
咁樣應該易呃人過男主
水奶本身都多上場

吉娜係真5？

掛一晚魔法隊之後終於AUTO直破EASY塔
可以開始玩遊戲了

大家咁早，戰況如何

琴晚課到補底先有男豬。
CLS 冇石抽了

木奶 可以擺埋一邊了

估唔到頭50抽就咁齊腳

ID: lqlufwm

110

中左木力架 吉娜

原本只係黑色grade

申左 id：武漢

16關睇攻略又話auto就得？
隻野又識回血又免疫部分傷害點過

你係新手？
咁你唔應該睇上面個攻略
應該碌落少少先有for 新手

佢一滿10藍就會無敵
你要等佢唔係無敵果時大大力打尻佢

一有新pool 又黎晒卡潮
今個推到25不是夢

我睇巴哈呢張

我都覺得會

#1 咪有攻略
標題咪叫人睇#1
整得咁辛苦

搵唔返之前個ching分享每日可以儲到幾多鑽個reply
有冇ching有save到

抽到呢隻 配小巴好撚勁
硬爆你3粒珠 仲要高攻

仲有block好多人

屌 好撚伏

性別：男

岩呀岩呀！ 海豹又黎

block 又未至於既
咁一時歐到想晒下都明
但琴日果個惡意到咁就真係block 左

50抽全歪，仲要中左三隻塔莉亞
又要儲石兩星期先

而家11/19

抽唔抽到保底拎多隻好

蟻咬咁

琴日個個冇理佢

下星期又新野
你有無咁多石先

剩返5000左右

40抽5*都冇

要好似湯巴咁厚底先多玩

本來係隻狗黎

唔建議抽
水奶本身係公廁易抽
而且下星期都仲有新pool

有睇

抽多隻差唔遠留啦

可以放棄e7了 依邊歐洲太多 垃圾e7暗25

睇一睇post 好似得我一個抽唔到新冰奶skin咁

今次依隻勁？

好感動

10抽4 隻5星個個?

未開始抽,使唔使入手一隻?

啱
仲要勁撚串果個

我本身8隻5星，重覆咗其中4隻

未有就梗係要抽

屌 抽到歪哂

話自己黑仔

無追post添

重複5星
會唔會超越定黎留係到？

發生咩事？最好講下第幾個post
琴日追唔切post呀

張skin 都易咩？

一星期出一隻新野？點跟...

我都想有被block的資格

我4100分 有得避新角隊

3隊真係難攪 仲要冇左每日5倍分

痴線隻鎮尼點打

po 18 大概2 30頁左右

大概8點既事

巴打好嬲 不過條友抵屌

一早練定2隊 冇難度

今個池點？

想知後面幾隻係咩英

下星期有咩新pool

唔超擺係到做乜

玩左3日

男主+小巴 爆左機(完左10章), 龍打10萬傷平均, 塔去到19層
可以養肝了

又係龍血龍鱗...屈撚曬啦 遲下5隻都係 玩撚曬,
可以重疊技能?男主SKIN同呢隻奶SKIN?

送佢去接客賺錢課金

咁快上到湯巴level

我都卡緊呢關

我仲突登返去追post

特發碌返去block9佢

4000分PVP 三隊... 千祈唔好第一場就主角對主角
如果到時半個鐘都打唔完你棄又唔係 等又唔係

有男主 硬推上去啦可以....
1次輸?>打多幾次 抽運氣用龍血

80抽歪中隻1000%傷既老鼠

喂 大佬我抽緊新pool 比啲咩野我

今朝運氣唔錯

新手應該抽邊個pool？

歐

有冇太陽眼鏡

最頂

晒貼開始

神角黎wo 屌你

1000%真心勁
但點解PVP冇人用佢既?

晒兩個post差唔多
21再返黎

有副本岩佢用

其實有主角我覺得新pool唔洗抽都得
除左想j

頂 個個都第一二次十抽就中
有冇咁易呀 我都係休息下先

有主角更加要抽

點解我用5星隊
打第5關都好似打得咁累既（唔破甲扣好少
D on9任又難解
我係咪做少左d野

唔破甲成個弱智仔咁
開auto隨時會超回合數

咁賤?

所以要破甲，唔好auto

因為練度唔夠
lv幾多
裝幾多

塔打到22卡住pvp 4300

100 抽 7, 五星 中埋skin😿

幾時先到我花式哂 ，見到好多哂法

21點打 每打一下無敵 反擊佢又回血

想問隻奶同男主skin 技能重疊左?係咪其中一隻有就得? 2隻都上場會點?

裝點拎
我仲係得裝左1星劍同手套
Lv40-50度

一隻前排一隻後排

有咩關係?

第時抽到skin
咪無人超越囉

試咗幾場發現男主SKIN同冰奶SKIN既被動係可以互相觸發
姐係無論前後排, 只要身上有龍血 男主/冰奶食damage 就會出盾
簡單啲黎講冰奶+男主 = 全部都係盾
除非肯定可以秒到 否則用範圍技打男主冰奶組合=自殺
因為範圍技會直接幫全隊+5個龍血+350%damage 再反2次傷死撚硬

放高練度單體

無敵round = 普攻skip
回閃防照打 高%技
一定要放補

屈曬機....

姐係有男主skin都要繼續抽

可以貼堂

完全唔明....
抽到SKIN係包埋原生角
點會無人超越呀

掂呀今日有運

重課追冰奶

冰奶太易中

咩機率

個個中到啪啪聲

係
如果佢之後果幾隻SKIN既被動都1樣
PVP真係磨到下世紀
打邊隻都出盾反擊 然後對家又出盾反擊 無限LOOP

唔中個D點會POST出黎

你見到一個人中六合彩拎獎
你見唔到幾百萬人唔中

咪前排7層龍血 後排又7層龍血 全隊都要單體打穿

係咪得我一個傻西卡塔第6層
頭POST話主力隊入就得 但我打極都係免疫

小巴表示:屌佢老母898

我唔中

無SKIN

保底先中冰奶skin
應該食冰奶定留？
隻冰奶skin要重新升過？

第16層咩事？打個盾老打到50%就一直傷害無效，
仲會無啦啦補血，到底要點打？

更

曬唔係問題，但同佢個名一樣蝗蟲式咁曬同串，抵鳩佢俾人block

好彩就上到挑戰者1 可以避一避果隊痴線野

呢啲組合 肯定引到人課 太屈
但有預感 遲啲應該出番高攻單體技/穿盾技

第一頁再拉低少少，有新手攻略，係冰

邊個話好多人棄

萬物聖水打咁多日都係靠掛機出過1枝 點玩

連登一向都係咁

得3000石唔敢抽

skin 除出黎比原來冰奶用咪得

抽曬去啦 話唔定10抽中收工

可以咁thx

100抽得隻普冰奶 卷送冰法
屌 衰時間都係遲d先抽

skin 其實係裝備黎
可以除

剩係見到第4層食冰傷...第6層個個都話主力過

屌拿聲，如果佢出單體之前出多隻成隊龍隊最強buff就仆街

all in 冇skin 揮手區
小巴已經接近保底中，連冰奶都唔要我

2800石表示5*都冇

我頭先先問完黎
隻野滿魔果陣係無敵
所以要留技係佢未滿果時放
慢慢磨

新手唔識攪，求教點除

但係我打既傷害好似唔夠佢補既血多

無大家咁歐
有無人計到 每日大約可以令到幾石
睇下一星期內抽唔抽到保底

今次其實大放送，5星易中左

㩒完個人之後左下裝備果邊
㩒個命運核心
有得脫除

頂...中左普通冰奶...屌..唔係skin版

每月2萬石，除30=666

青頭仔 幫女除衫都 唔識 (禁個人物 左下角裝備右面有個 功能就係換sk)

咁會好快玩壞
正常就出破盾 高攻技 先到龍隊buff
唔係點吸我地錢

大概2千石
月塔打到16層都有1千幾

唔洗落坦
我淨係放左3隻單體英落去打
打到最尾一隻得番一滴贏左

咁我就唔記得 試下法攻物攻技攻?

搭單問 睇左好耐都唔明融合點玩

我有一隻 冰奶 同 龍騎SKIN

係龍騎SKIN 果到揀融合？

一日2千？

諗返轉頭就算7隻都一樣被動
好似都唔太驚
高階pvp 要出3隊 15隻角

佢pickup其實係0.7% 即係十抽7%
5次十抽都有35%..

融合要係相同既skin 先得

一星期

出左skin版...依家就會覺得普通冰奶好廢....

跟本唔會有人棄。。。

只會更多歐人回歸

營運英明

3選2 但每場都要打前後都係盾會悶到嘔泡

難聽過粗口
我70抽先得1隻5星

冇HOT DEAL買唔到石

30抽0

唔錯 中左兩隻冰奶 一隻

Skin版個生存率高咗好多
秒唔到就全隊補番滿再黎一次

姐係要中兩隻
唔可以普通著SKIN 再合？
咁依家隻龍騎SKIN 用黎做咩？

禁推薦..隻冰奶放左係坦 係咩意思...

有D 混亂
你依家有2隻男主skin?

攪掂thx巴打

全部奶都要比人打先回藍
有藍先可以幫人補血
奶=M

有冇CHING知點搞

奶=坦?

個個中以為好易中 六十抽吉左

成隊入面咩都有唉頭都大埋

男主SKIN 28抽都唔中要保底, 仲諗住再係咁非就棄GAME算
點知今日1抽就中

一個星內享受哂最非同最歐既感受

唔同職業回魔方法唔同

幾時先唔做非洲人

棄左就唔駛

一隻 冰奶 同 一隻 龍騎冰奶SKIN

最多800

110抽0

咁咪淨係可以超越

期待穿盾角

每次機率都相同 你抽得多都唔會提升

140抽 1+保底1隻

你打某d關 其實d boss一樣係穿到盾

個post已經推得快
仲要多堆海豹
有d仲要花式曬卡
block撚晒佢

新手頭20抽中呢隻 洗唔洗重刷隻男主skin?

我原本琴日都卡緊, 不斷升裝, 掛機
之後就爆機了

有冇人係咪斷線

依家仲邊有男主skin

個個都中冰奶

D裝要升到咩地步

有
你睇真d...
0.083%

中左冰奶係咪又可以等下個pool
好想要巴但又唔想射石落re pool

我打/掛咁多日一枝都冇..

我尋日兩隻75 紫裝 一隻73紫裝 兩隻71紫裝都唔夠打(唔包武器)
全部未精煉研磨曬

前日打魔鬼難度一次出兩支以為好易出
尋日打三次sp一支都無

咁選拔招募可以揀埋木力架開局？

用男主反撚死佢算

1隻全紫裝+50 , 其他成員散裝+30左右

係
快d開局好過

大巴同小巴差20%體力 好似唔一定要抽， 留力等
成人大巴泳衣skin算

咁就仆街了
塔打到22 搵唔到位掘石
唔通真係要課金保底...

我都曬下歐洲號先

可能要升埋d紫裝上5-6星先夠打
未反得死佢之前會自己死先

請問新池保底係19x700 =總石量?
然後點個角色就會保底出個位角?

升到55lv 要幾耐
新手想抽新skin
早知上個池早咗龍迪恩就留石

男主俾佢一下秒左

泳裝skin應該連住出？

要重刷

咪老點人

亞服求公會

抽5次，得一個5星，黑到爆

唔記得光定暗

屌 想問木力架係咪脫咗個skin都唔會變咗冇skin版既技？

公會就5LV有得打

會變

睇錯

cls

十抽試水溫

用左陣冰奶SKIN
無想像中咁好用囉
又吹大左

咁我係咪要抽隻冇skin既木力架先搞得掂
我要佢招750%攻

想問下抽小巴pool中左小巴之後係咪可以轉pool唔再抽？

我睇錯, 你折左個核心落黎就得

卡45Lv
係咪要抽先突破到

除SKIN咪得

轉

多謝你 安慰左一眾非洲人

可以

咩嘢45 角色要滿強滿等先祝福（升星）

有1隻5星無色坦

係真唔係?唔op?

個反擊唔勁咩

3星45LV
4星60LV
5星75LV
6星90LV

祝福=升星

150抽未中新女
連埋保底2次先中得4隻重覆5星

谷尻氣攞去賭又出返佢地

120抽先中
又可以留石供小巴

用主角一隻就夠
你2隻分分鐘會變左有1隻無左盾(2回合無攻擊佢)

男主SKIN同真5火隊長(無SKIN)
用邊一隻好

但係前後排應該無影響掛?

即係1、2、3、逐項unlock先可以70-75lv?
非洲人要儲石實會卡lv 卡關嫁wor
冇得lv輾壓

哂命個d block撚哂

單機啦你

係4隻乜嘢前後排呀

Auto會出aoe

超越唔關事

RE池抽左8成終於中真光5

30000石？

個被動唔係只限最高4隻同排咩?
咁你主角排後面,佢係前面,獨立分開計呀?

我未全部70都夠打

破盾 木力架

80抽唔中

搞到我好想課

其實隻新野好微妙，補底又少過男主，skin又係黑色，好似講緊咩都差男主少少咁，如果佢唔係男主隊必備，我寧願留下一個pool

希望巴打們快啲出食評啦

睇岩就出手啦
唔抽唔知身體好

等韓評中

差唔多喇 我男主歐左好早中
之後挖到既所有石 同課左2千蚊都放哂入RE池

唔缺紫裝之後換呢個？

我隻木skin都係

14/19中............仲需唔需要抽埋個5抽拎多隻保底？

下隻repool池簡邊隻

歪撚到 .. 見到紅光 心諗比我歐返次
出到黎 第2隻野來

第二抽中左真5skin仲想點

我都係

發現真歐皇

前排龍奶 後排龍主
how to lose

利申 我無抽 唔好block

開門出紅光?

講到依家好非咁

應該有課金

真係CLS

真5 + SKIN 都唔知非咩

唔係抽中 就送skin 咩

超多痴線晒命,真係覺得合理?

海豹突擊隊

我上次課左千幾蚊 先中小巴 re池
仲要bug埋累積獎勵
官方都未覆我

屌 㩒錯制用左2000石開背景

睇死官方實出破防角/專克既反制角手段
即係你最小要all in 主角配反制池

咩黎架?

中得呢隻根本開心到傻實用
你地都知光屬推塔好重要

背包 sor9

有 前後4pack半倒

我係E7個post有一半post no.都唔見左
我唔會介意
入DISCORD同LINE group都係台仔group多

Btw 下隻揀咩好

2000石可以開幾多?

小巴+迪恩skin，要1000人仔，會唔會太貴？

最盡800

其他真5skin加迪恩skin
好似抵課d

會 不過依家迪恩冇得抽 可能仲貴
你都可以等巴打放 (應該會平d / 單收男主skin)
可能依家迪恩+水奶skin 仲貴

男主skin 都係pool 無up 咋

小巴唔算真5咩

算 但點都貴過其他

唔駛再驚唔夠位啦

屌啦

咁有得揀，迪恩加水奶skin。定小巴加迪恩好d？前者我fd放200，後者1000

無暗打手用住先得唔得....
我仲用緊一開始送3星果隻暗蘿莉

小巴有skin

長玩既話遲早都會開哂

唯有咁安慰自己

又搏比人block
花式晒命

我會小巴加迪恩
之後再抽水奶

祝福聖域 打6鋪魔鬼級 都無萬物聖水係咪好正常。屌你係唔係sp先會跌。

fd都收錢 打柒佢啦

200啦屌你
小巴用repool抽

比大家開心下 非洲人 17抽700 石 重要得一隻五星

我e家就係咁安慰自己

得咗 謝謝

拿 依D真巴打就支持啦我

你仲有保底卡未拎 可能會中呢?

拎左中垃圾

無人會見到非洲人架

想拎3星男主超越先發現佢擺左係光暗經驗既預設隊伍
係咪冇得依家拎番出黎超越

屌 唔想又保底先中

抽到保底 先中到 重要中間得一隻五星

命運pool已經中左冰奶 留石定繼續抽好?

有個指南針咁0既ICON 試下

有冇人唔敢亂超越住 好驚食錯

第11次都未中

亞服想搵團入

升左做五星都可以用

我之前抽男主頭十抽都係得1隻5星
之後俾我女朋友抽, 野野都有5星 (不過有3次都係艾瑪)

作為一個新手 好想抽下re池
但龍Skin咁OP又要忍手Strong hold

一齊燒死d海豹

個隻保底係必出呢隻up英定其他英黎?

如果唔係課長點打PVP~
5隻閃閃下打5隻閃閃下

五星咋

歐得濟想晒下卡

真係得左

仲要1抽
Block

唔好意思因為小弟未連抽過所以無知

同你一樣

痴線單機game 個po 都推得咁撚快，追唔切

千幾咪少

一洗抽男豬受既屈辱

痴線加咁多既

幫我睇下我應該抽咩re pool好？
定等下禮拜？

係咪即係skin食skin

文字討論唔敢放圖

大巴，男豬，冰法

隊型應該點放？

前一後四

定前四後一好？

等前排食晒大巴個被動，但又有10% punishment

有冇巴打教路

謝謝

留

中2隻廢5星 應該留定 2換1 抽多下

唔好抽re池

前4後1 好似勁啲

問題是佢食撚左我累積獎勵
我本來想 課埋 拎自選隊長
呢家可以慳返 唔洗課

有d成日淨係曬命既海豹係咪比你地block哂

冇免疫咗
一出新池個團群就係咁曬

有冇人棄GAME!

個pool仲有架

邊度可以睇新角既技能? 圖鑑又無佢

一訓醒多左廿幾頁

棄左點會入po

亞服有冇團空缺收留細佬

900買到小巴+男豬啦
真5都就收晒皮

呢隻驚好似無e7咁肝休閒玩

做每日都用一個鐘

呢隻舒服好多 E7 肝到日日loop 棄左

屌我SKIN食SKIN連隻角色都冇埋
冇得超越

想問有冇國家隊參考陣型？
大小巴好似差唔多 好似換大巴都用到

隻求救飛船係咪每日做完日任見得一次
頭幾日無救 宜家卡左個任

我仲新手，啲每日好似做得好快咁

重覆冰奶係咪可以直接啪左佢超越

搞咩嚟

本身冰奶都T0 呢隻skin強化版 點會唔勁

成日見
拎晒啲路人就會見到

我會4後一前

冇左被食個隻角色, 我以為淨係會用左粒核心

True，肝完出堆垃圾裝
唔係死好彩有勁光暗5一早棄驚

首抽係講緊用石抑或無限10連?

Me mo野玩了

姐係二揀一？ 一係超越一係融合

用石

剩係每日個日任做哂之後先見到佢飛埋黎
之後再等半個鐘個地圖無哂野禁都唔見

先用錶 紅石
再到任抽

我抽到光暗5 都唔想養
好麻煩 呢家好似出左新龍？

拎晒啲人仔？
好似叫旅行者

想問下呢隻女女（獸人）係咪要夾小巴先勁？ 好似無咩人講佢 睇評價話得t3

你地圖跑黎跑去班人
你招呼哂佢 好快就出飛船

無block 過當睇笑話咪算

一見到即block7

真正既原因是內地有外掛機

抽左50抽 都係廢野
想哭了

所以聖鬥士系列要抽齊分3隊出

自保+保埋同排人有盾勁到痴

本身都用開冰奶
因為要企前成日好易死
我覺得呢隻勁好多
試緊可唔可以剩係放佢一隻係前當盾用

哈姆朋友係大獎

比skin舊個隻 唔洗升

真非接龍區

抽到剩2分 先抽中
屌你老母一定抽埋去

抽黎融合啦

今日既SP關全部都打唔到
得隻木力架唔夠做

保底

呢隻加埋巴勁好多
加埋應該唔止T3

一向都係...

融合好定超越好

冰補多左男主skin被動

首頁可唔可以加呢張圖?

融合勁好撚多

保底池抽到0.9%都可以出全2-3星 唔洗驚

手動用單體技打咪得 點會比你疊到

討伐13龍13算改左meta 龍女跌落pve神檯

黑到無朋友

thanks 巴打

即係要四隻放棄 mama +1被動

隊長自選卷拎大巴 定係火隊長好
re pool 仲未抽

可以放落今期重點

刷多左個

平放

奶奶抽到了不過我個2千幾紅石全部陣亡
得幾隻4星only

所以我覺得要抽晒7隻聖鬥士

唔好成日諗RE POOL啦..
你一個唔好彩係講緊3萬幾石 射落海呀

嘩 依個要PIN來警世
早知唔保底抽

block到啪啪聲

咁係咪拎大巴好d

R尻晒頭 個任務又叫我用貝納特 帶左又唔計

唔中果D就帶風向睇幾多人唔中就棄

夠石保底了

呢關係ch8 ep1

覺得垃圾就帶風向一齊棄

抽到冰奶skin 咁原本無skin果隻係咪除左擺就無用?

omg

數學家

下下都要登入連動
連動完DELETE唔到,點首抽

我打"民族"都唔撚得

隻隻驚都有呢d人 其實本身佢送咁多鑽 又有保底 你肯儲下實會拎到想要既 係度帶風向果d就係又無課 但隻隻都幻想自己會歐到一抽就中 唔中又話人垃圾驚

所以一定會出
留俾課長玩
我養生4000就夠

完全正確

超越

如果肯玩
解晒D主線 塔 以家手頭上一定有1萬石以上

改名都轉唔到運

有到好撚多咁勁?
仲以為多2LV把炮d

d 海豹多到扑到啪啪聲

打爆機了

返轉頭刷埋啲3星去

鬥技場係邊

冰奶skin直程可以單坦 OP

求救第8章第一關 你地帶邊隻入去

佢打錯 用唔知乜雷特 3個字既 你搵搵

抽唔中邊會咁易棄
會棄應該都係驚隻game 平衡處理方面

兩隻skin唔係即係又可以融合又可以超越咩

4點抽完先廿頁 一訓醒又準備爆

睇巴哈全部清一色得D曬命POST

幾星

飛空石消耗其實點計？
我琴晚off前over上限 訓醒開驚啱啱好滿上限
唔可以燒到底？

巴哈D 晒命仲惡意過連登

2選1

鬼記得咩 係佢送個D黎架啦
開個倉搵

台仔係咁on9
雖然而家都係無咩好討論
唔夠打掛機推戰力刷裝升做日任拎石掛機loop

搵到了 係4星果隻

例如你開始掛機果時有200體
佢用完200就會停
咁停左咪重新開始累積
1分20秒 1體 咁你訓醒滿左好正常

佢燒到底會照正常時間回復
唔會回一點掛一點 所以你開咪滿

齋睇連登以為得我抽唔到

thanks

得保底個隻

d體多到用唔哂

餓得太耐

都好耐無見一個月會送到差不多可以1pool保底ge game

CY咁有錢都未送到1個月1井

有D一早已經block7左
APP台慣犯黎

老老實實 限定連發幾難頂

抽re定冰奶奶

冰奶

準備一堆黑名單list

【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (20) - 晒卡po

仲有5個pool